支持香港警察

其實警察咁勇武都係想俾全世界同中共睇佢地可以一統香港 武裝起義 大家都要支持佢地呀香國警察國萬歲